同女朋友輸賭嘈交，輸左要罰抄100次。

朋友同我賭邊個球星靚仔啲
我話丙朗靚仔，但朋友堅持馬神先係靚仔
嘈到佢話如果佢賭輸就罰抄
所以上黎要佢輸得心服口服

馬神: 正評
C朗: 負評

你俾你女朋友我執返濟我幫你洗票